民建聯推出三百萬元「愛心基金」向經審批後「合資格失業人士」即時派發2000-5000元現金！

車厘車厘

落選區議員

唔知要賣幾多資料俾保皇黨先有錢拿
再加埋電子投票
輕鬆被投票

申請者需提交失業證明，經審批後......

屌 三百萬咁少
搵張小明寫幾粒字都有千五萬啦

批比自己黨落選區議員先啦

金主？

點樣有失業證明

出現金哥班fatfat

屌你搞咁多野先派得俾果千幾人

不如學幣少係天台扔落去仲好啦

失業證明

連登仔又九衝

你無得攞

話明失業=冇人冇物

去邊度有 失業證明

點樣證明自己失業

選舉近了

派俾自己友嘅 落選區議員同議員助理

都唔夠買口罩

明目張膽賄選cls

似

算唔算賄選

part time 失業ok?

唔好蝕俾佢

大家去申請 用尻哂佢D錢

失業點證明

銀行無入息都可以現金出糧

落選咪係證明

比佢班失業前區議員都拎晒啦，on9

派俾自己友

政黨直接比＄選民
依個絕對係賄選

學生拎唔拎得?

三百萬人唔笑狗都吠

呢個問題非常值得研究

派比佢地自己無曬

邊到嚟啲錢 講清楚先

我個名可唔可以證明

3百萬
當你派5000
600個人就派完
不如咪搞啦，咁撚少既基金

ICAC呢，涉嫌賄選喎
仲有半年就選舉，呢個時間派錢

左手交右手，super

失業證明???

乜叫失業證明

廢老圍堵民建聯

連登仔去拎啦，錢照拎民賤聯照反

點證明自己失業

我A銀行冇出糧
因為公司出糧去B銀行

雙失係咪可以拎兩次？！

三失可以攞幾多次？

唔好睇少佢地咁做。咁樣可以收買到唔少票

失業都要考證

用公司解僱信証明自己失業？

食窮淫賤

小心佢地攞資料

咪臭係

笑到流眼水

比人炒多次

失職證明
邊個發出

點證明自己失業？

認真算唔算行賄

佢地自己都有得申請

被投票

學生得唔得

召喚51歲(破產)

對方送資源比我地點解唔拎

有工返就話有得證明 , 點證明失業 ?
啲的士佬個個去申請都得啦

有得證明
十指發黑 爛衫爛褲 住天橋底
滿面鬚根 營養不良 攞白卡

300萬派得俾幾百人咋喎

呢班人本身冇返工，
一定唔屬於任何工會，
幫功能組別配票最方便

無啦啦搵到份工
無啦啦入埋工會
再無啦啦投埋票

黃絲9衝，等藍絲問點解拎唔到

廉署執左笠啦

我懷疑一早有想派o既人, 用個基金黎包裝, 避免畀人話賄選

一係政府派
一係ICAC

連登仔快啲去搶啦食窮保皇黨
收到錢又可以買gear

無返工差唔多一年
有無得拎

OFF TOPIC
點解呼氣反而個肚漲

好多公司炒人會威脅人自己resign以便有唔賠錢
係咪自己resign都有?

所以到最後一定益自己人

我被捕比人炒左係咪都可以申請

其實點樣證明失業

即係派畀支那新移民？

有第2度入氣

條友真藍絲嚟

你咪去拎
人地2000蚊買你啲資料
分分鍾話唔合資格 佢就有你資料你就冇錢收

係咪用黎找尾數俾之前撐狗集會嘅人

派比選輸左啲區議員咋🥱

你都9衝？

派得幾百人 , 10秒就滿額啦

拎你資料黎種票

失業人士咪即係攞老綜嗰啲支那人囉

真心黑人問號

擺到明出面買票

又要俾身份證號碼?

dse retaker

派錢買票咁屈機
點解唔一早出呢招

得幾百人攞到

一堆藍絲肯定屌鬼

中聯辦咁多錢嘅

又棃令資料種票？

咩係失業證明

失業點證明

咪拎去食煙飲酒叫雞

林病派各筆錢有部份落咗佢哋度囉

落選區議員 = 失業？

點證明呀

嗰下似吸氣喎

"食窮民建聯"是常識吧

賂選？

左手交右手當做咗,之返claim返港共支聯辦

大家冇工開記得申請

其實係想將香港的錢補貼去藍色經濟圈，因為藍好多都可以冇收入證明

點樣證明？
如果有ref letter就話姐

但法例無話僱主一定要比ref.

屌你,完來左袋交右袋

真心on9
part time
炒散 出現金
呢d點樣證明
佢真係失業喔

嗰陣上面未畀錢

咁我哋唯有幫手拎吓 費事嗰幾百人咁辛苦

300萬除每人2000 等於1500票
幫補唔大

真心未聽過

擺明難攞啦

立法會選舉來了

我上年年尾劈左炮未搵工有冇份拎?

$2000點生活?
仲有乜春叫失業證明

Why not?
如果唔賣資料嘅話

比一d 現金出糧ge綜緩人士囉，咁都唔明？

等到2047

依家支共可以光正大咁賭選

手足快啲拎，等藍絲拎唔到屌鬼

失業證明邊度有得拎

失業區議員+失業議員助理
岩岩好差唔多分晒三百萬

當派2500 一個 都係得千幾人拎到 買到咩票

呢班垃圾幾時死

何已完

乜可以咁樣架咩
咁公然賄賂喎
大家都失業點解得某d人有
點講都係有問題

我要3萬人人派3萬，拿撚埋狗個份

係咪要去民政處做宣誓，話自己失緊業，然後揸住張宣誓紙先有得攞呀？

後面有水喉，可以狂做選舉工程

手足可以食窮佢

去邊申請失業證明?

利申 freelancer

賄選

反正班失業廢老支那人係唔係都會投民建聯架喇係出面唔好推呢個消息，等佢沉，最緊要係繼續煲大佢d衰野
另外混入去分化，點解我一直支持民建聯但係冇收到，如果係我收到錢會想捐去支持武漢，你地手續咁麻煩d老人家點攞到啊

區選冇投過票嘅先有得拎 如果唔係用你張票咪會撞囉

公然派錢俾選民,如果喺文明國家已經拉左去坐監

你張選票已賣給民建聯
會幫你去投票

你點証明你唔係朝早比人解僱之後下午就搵到份工

選唔到議員，咪失業
全港認證失業

真係咁 你試吓瞓喺度深呼吸

做part time 既人點會有失業證明

派返比自己？

點樣失業証明

你唔係碼頭搬貨咩